請大家緊記一句說話：電話唔解鎖，死都冇野講

電話唔解鎖
死都冇野講

push

我冇嘢講

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

我冇嘢講
我搵律師
我唔解鎖
我唔會簽
唔好凶我
我投訴你

我無野講 唔會解鎖